「長毛」梁國雄宣布結婚！

梁國雄已完!!

lm

同邊個結？big 暈定女村長

屌你香港01，拉！

邊個咁睇唔開

[突發]長毛結婚

係咪上次坐狗鐵係佢隔離掩鼻個女人

祝福

陳寶瑩做左佢助理十幾年

真係浪漫

呢個柒頭住公屋都有女人肯嫁

人地係有錢先住公屋

好多公屋呀伯都返大陸cow 女啦

hk01狗

恭喜

香港應該沖喜下既

唔係曾鈺成?

以前成日見到長毛，條友真係有陣味

浸煙除大撚到

同元秋？

不是

連登仔情可以堪

真愛，個女人都唔細

child登：即BC

恭喜長毛，佢為左香港人做左好多野！香港人不會忘記！

不嬲有公屋都係人生贏家

都好過你條賤畜係屋企打飛機喇

喂 呀哥

恭喜毛哥邊條女咁抵得諗

例如?

乜水? 大唔大波?

當年佢係跪係到叫大家唔好走
要留一齊留

堅唔堅㗎？

喂阿哥
而家一句講晒
嫁定唔嫁先

我覺得同毛哥好有夫妻相

住公屋先好呀！

笑𠹌咗

同長毛個樣match 點都好 恭喜恭喜

我屌你班蛤蟆 你有票 我唔要呀

恭喜毛哥

長毛好似每月都捐出立法會人工比社記/社運同各種司法複核, 自己住公屋, 雖然我並不完全認同佢政治路線 但長毛為人係值得尊重

龍和道守城大將軍，邊個衝就係鬼

元秋係689條菜

然後篤手足灰 割兄弟蓆

呢條大支那賤種膠既柒野唔好再拎出來打飛機

女長毛

阿哥 你結過婚未
未結過就收皮喇

喂你講埋另一半啦左膠

恭喜晒長毛 臨老有個伴都幾好

樣樣講錢嘅咩, 呢個世界有好多其他價值, 理想值得維護同尊重
人與人之間下下都咁現實講錢, 真係香港人先係咁

喂，阿哥，吾系甘牙麻

社民連出名篤灰 都拎出嚟講

南非女子
白人定黑人？

喂 呀妹

當年長毛見Gphone佢地衝左入去大家圍立會
然後比人騎劫做佔中
當大家有去意果陣佢跪係到叫大家唔好走
男兒膝下有黃金更何況係一個咁有風骨既人

要跪就跪自己友
唔通好似BLM跪班狗咩

行人路大將軍 同龍和道大將軍你估流架

之後呢

個頭咁臭都有人同佢結婚

喂 啊哥

毛黎 一早block咗你

呢幕係佢最後嘅光輝
之後嘅佢已經與民為敵

基本上係女版
Anyway 恭喜祝新婚快樂

好能賤

屌呢班人勁似臨死前做曬想做既野咁

唔岩又講下你又做過乜咁巴閉?
開親個個post係到抽水分化

從政者係需要integrity, 長毛好明顯一路走來都係托派 大中華膠, 總好過人地昨日泛民今日興本土思潮就自稱本土派

洗唔撚洗呀 長毛柒野一大堆啦

當年佢係立會都算第一批會郁手既人
後期先到智勇等等
某程度上都佢帶起立會郁手

想問你係咪西藏妹 識行咁前？
定係電腦大爆炸呀叔？

啊郁民囉
明明行開左膠路線，以前俾錢施君龍
入立法會係社記一路嘈最低工資，幫助新移民，反對歧視
突然一個屈尾十變左本土

得喇得喇
起完底喇
又一隻波台賤畜

點解要避佢個問題？

然後又話人係毛？

經歷過14年既人個個都清清楚楚發生咩事

果d乜撚文遠大將軍呀 仲有另一條死肥仔

我地分化？
佢地先係分化始祖呀 篤兄弟灰 割手足蓆！

你睇下你地同改歷史既共產黨有乜野分別

佔中時班傻閪忽然黃絲仲自認緊中國人，呢啲歷史恩怨知閪咩，淨係識屈人毛

大佬話佢真係柒野一大堆呀嘛
但我都恭喜佢結婚嘅 冇衝突㗎

屈人毛?
入晒佢所有post睇
全部分化抽水po

佢經濟上嘅政策都冇變到
佢係政治上嘅主張變到本土

退休想搵班大支那畜上來幫立返個貞節牌坊咁

無論香港第日光唔光復到

呢班大支那膠都係出賣香港既千古罪人

大佬呀 長毛柒唔係第一日嘅事啦
你唔信問吓其他人啦 同我係咪波台無關係

乞衣咁撚樣

咪係囉 點會連社民連篤灰都唔知

屈佢毛?
全部分化抽水po喎

駁唔到又屈毛
收啦

上面有隻

講緊社民連點樣柒唔係第一日嘅事啦
但亦都同我哋恭喜佢結婚冇關係

而家問緊你 駁唔到？答啦喂

人哋睇嘅書多過你屙嘅屎啦

恭喜曬啦

簡單黎講，派錢俾新移民黎講
以前佢係會大力支持加屌尻反對既人
去到後來佢醒目D未至於完全自打嘴巴
但好明顯係唔敢再咁明顯講類似主張

幫助弱勢嗰啲佢又冇乜點變到
都依然企得好硬 但就因為牽涉到本土問題就唔包新移民

跟住隻手指放係鼻

咪同李卓人一樣大中華膠

靚女黎

其實你14 係電視前？講一半唔講？ 之後點呀？

咪做大台篤灰囉

我幫你答埋

國雄結婚了，新郎不是我

長毛都有打手

係 真係為香港人做左唔少野

好多手足要坐監比狗打 都係長毛篤佢地灰出來比狗咬走的

左膠想反cup

以前佢開口埋口中國人自居
上電目上地問佢愛唔愛國
佢用國語答「愛得不得了」
後來完全冇提

喂，08年仲係十零歲毛都未出齊既高登仔
就話之後幾年轉軚唔出奇姐
佢幾十年做政論做主持出黎，中共係點佢一早睇得清架啦
點會真係似連登仔咁幾年就改晒個身份認同
擺明係食政治飯唔講

佢地造愛個畫面都應該幾震撼

以為你講呢個係老婆

大家一齊恭喜長毛

平心而論 果日一比戴耀廷踩完場之後 真係好想即走
走果陣見到長毛跪喺度先留返低
不過幾年之後好多嘢都唔同哂啦

恭喜
臨老有人照顧相守並不是壞事

有d似自來也